男朋友話拍拖拍到好攰

我可以點做去挽救返呢段感情

分手

唔好咁啦 我唔想

乜原來到你揀

唔到我揀啊 但我起碼而家想去做啲野令佢唔好咁諗

你好chur?

你嘅chur係指邊方面 有冇啲例子

係咪大波靚女？

我個名解答到你

咁冇嘢可以做到

唔好咁膚淺啦

同病相憐

你同你男朋友講囉-.-

如果係大波靚女咁又點啊

失戀係理性唔到

A0?定係多數做飛人嗰個

平時要求多唔多
係咪好易嬲
難唔難氹

乜都唔講點知衰乜

易嬲啊但今次應該係關相任嘅問題

成q日氹你唔攰?
唔駛睇又係係咁check電話之類啦

拍拖拍到好攰
同你拍拖拍到好攰

我知衰啦 所以先想而家補救

我知係同我拍到攰

係咪唔比中出口爆

樓主我建議你分手啦
女人拍拖冇下場㗎
一係就受男朋友氣
一係就受男朋友屋企人氣
拍拖就搞到自己冇尊嚴
單身先最開心

唔關事...

呢兩樣都冇啊 只係我衰女要佢受我氣

你今日冇
總有一日會受氣架
日來方長
到時就會知單身先好

咁到時有再算啦 起碼而家冇 唔通我拍拖預咗有分手呢一日所以呢世都唔拍拖咩

有時d人你唔chur佢，佢都會話自己攰，可能係佢自己比壓力自己，唔洗太愁wor

你有冇問點解呀，點解你唔直接問佢問我哋？

感情係兩個人嘅事，唔好分擔責任俾其他人啦

但分手邊緣喇喎仲可以唔愁咩

我知自己衰咩啊 只係唔知有咩挽救方法

咁真係要同佢傾，仲以為係佢冇啦啦咁呻吓

我約佢但佢話有心情先出 同埋我驚越傾佢會越想分手 但我又怕唔傾扮冇嘢同佢繼續好似以前咁佢會自己諗好多 唉

咁你衰咩

呢個情況你地需要嘅係空間，俾大家都冷靜下先啦，佢都講到出聲話攰咯，你再兜口兜面傾，仲攰啊，到時佢真係一個“費時咁多野煩”就真係分手架啦。你自己都反思下，冷靜下啦。
去到呢啲位，連見面都唔想嘅話，咁其實真係好嚴重架啦！唔分手都會冷淡一段時間，非常之折磨。

我見面嘅時候唔係想同佢傾呢件事 只係想扮冇野好似平時咁樣氹下佢令佢回心轉意 但我又真係怕會好似你所講嘅咁

你只能夠努力挽留，一齊做多啲開心嘅野，睇下有無轉機。
但如果佢都係冷淡，相見越黎越尷尬，無話題，咁就真係要考慮分開啦。

絲打同男朋友一齊左幾耐阿？

希望有轉機啦 雖然真係唔知點挽回

3年半啊

有時一齊耐左
感情少左激情就好易會覺得攰

通常講拍拖拍到好攰都有好大機會係藉口
除左話好攰 佢仲有冇講咩？

其實無咗激情之後，真係好容易因為對方少少缺點而覺得厭煩

啲人講一段關係要新鮮感都係因為咁
睇黎巴打你之前好似都有相似情況

經歷緊樓主嘅情況

冇講啲咩啊佢 只係話好攰 可能係因為我唔信佢但佢覺得我根本唔知佢背後負出過嘅嘢

點樣可以有返激情

我有努力去發掘一啲我地未去過嘅地方 俾啲驚喜佢 但都係咁

咁你而家點啊 去到邊個位

呢個真

咁你地當初係點起埋一齊先？
佢本身係咪好需要空間嘅人先？
其實我覺得，所謂新鮮感，就係保持當初對方令你怦然心跳嘅感覺，日子耐咗，就要再因應對方喜好去增加好感，所以人係要不斷進步，對方又appreciate 你嘅進步，咁自然就keep 得長，但講真，呢個真係好難做到。

咪就係對我冷淡咗好多，msg 會覆，面會見，但無咗之前拍拖嘅感覺，純碎應付緊我交功課。
我依家俾空間佢，佢想見朋友想約邊個唔過問太多啦，同時都做多啲開心嘅野，少啲埋怨佢，再睇下事情點樣延續落去，始終，佢真係要走嘅話，挽留返黎都好難返返以前咁，依家更傾向順其自然

普通由朋友傾傾下日久生情之後一齊
佢算係需要空間嘅人 我會想佢多啲同佢傾計陪多啲我 但佢就相反
真係好難做到 真係唔識去點做

都係嘅
有時留得住佢個人
都留唔到佢個心
push佢反而對方會更反感
巴打你同佢一齊左幾耐阿？

你都睇得好化 你可以俾下啲驚喜佢等佢開心下？ 咁樣應該會冇咁冷淡

聽你咁講 佢好似都唔太受咁
好大機會佢都已經放棄緊段關係
佢有冇話佢想要啲咩野阿？

講就無敵啫，個心日日都好唔舒服，好掛住佢，但又要控制住自己唔好咁chur 佢。黎緊佢就黎生日，帶佢去做啲佢會開心嘅野咯

就黎4年啦

感情問題一律建議分手

咪浪費時間
我有大半年時間好似你咁
最後散埋
呢d野一個人努力係無用

搵個拍拖唔攰嘅男朋友

佢冇講

就算我點約佢 佢都唔出

同我前任一樣，點約都唔肯出黎，再出黎個時，以為有機會好返了，點知係講分手
絲打，做好心理準備，愛自己多一點吧。

感建分

佢話佢心情好啲就會約我 所以應該有彎轉？

氹咁多次 係人都攰啦

扑野嗰陣攰唔攰？

我知錯啦